點解cs人唔驚endless?

你D野做唔完, 同機械人有咩分別?

份份工d 野都做唔完ga la

收工咪完 lol
btw 我指 after x(

up what 春？

after work? 咁都after work，仲做野？